集思廣益-如何打杯葛戰

今日睇到呢篇文覺得好有道理放上來集思廣益
睇下點樣可以將想法化為力量
而家出街食野見住張禁食清單手蛇春咁長都幾辛苦
睇下大家有無好啲的做法更集中火力打擊黨企

原文如下

我節錄左其中一段
1. 全力幫襯良心小店

2. 杯葛要立竿見影，要見效果

3. 如何挑選杯葛對象？
(1) 最惹公憤的。例如，乜乜幫白衣人開的酒樓、零食店（各行各業挑一便可）等，這筆血仇，誰能忘記？杯葛效果自然好。

(2) 挑大集團，放棄小店

巨人倒下的震懾力自然很大，雖然巨人是不易打倒的，但這個時機打不倒，將來恐怕更難有機會。至於那些滿口歪理的茶餐廳小老闆，可以放過，不須重點宣傳，以集中力量。

(3) 削下巨人一臂一指也好

要挑戰巨人確實不易，要收起天真心態。能夠找到巨人的致命弱點，一擊即中，自然最好，但難道十分高。我們不妨降低目標，卸下巨人一臂也好，斷其指掌也好，效果其實也夠震撼。所以，面對巨人商戶，不妨挑旗下某種商品來杯葛。

挑甚麼商品呢？以某飲食王國為例，旗下特許經營的商號很多，這些商號其實不是本地的，例如某知名咖啡店是美國品牌，只是飲食集團取得特許經營權。由於特許經營權需要付龐大費用或分帳給品牌持有人，所以杯葛特許經營品牌對集團本身的打擊是有限的，放棄特許經營未必能傷本。要收最大效果，要傷其集團本身的出品，例如罷買自家品牌月餅，同時宣傳買另一種替代品牌。

當然，話分兩頭，挑品牌的本地製作再加一個特許經營品牌，也無不可，如果能令外國品牌將可賺大錢的特許經營判給別人，也很好。

(4) 火燒連環船

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

加油！
推！

- - -

唔好等到十一，入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

- - -

915